我男朋友最近日日同我講關於會員唔係好gay嘅野...

佢會唔會發現左我ac成日痴奶線之後飛左禾

利申非gay

樓主快啲食藥，思覺失調可大可小